尖沙咀碼頭、地鐵站有狗，小心

留得青山在

各位兄弟小心